{"'argentina": 31, "Argentina": 20, "Elecciones Argentina": 6, "'son": 5, "EN": 4, "Sergio Massa": 4, "Milei": 3, "'bullrich": 3, "Massa": 2, "Elecciones": 2, "Alberto Fern\u00e1ndez": 2, "Javier Milei": 2, "Patricia Bullrich": 2, "PASO": 2, "Buenos Aires": 2, "'renuevan": 2, "Los": 1, "R\u00edo Negro": 1, "Espa\u00f1a": 1, "Buenos": 1, "Mauricio Macri": 1, "Bullrich": 1, "Uruguay": 1, "Resultados Elecciones": 1, "'van": 1, "Argentina Elige": 1, "'votan": 1, "Bariloche": 1, "Comienza": 1, "Neuqu\u00e9n": 1, "Jorge Rizzotti": 1, "CABA": 1, "Boleta \u00danica Electr\u00f3nica": 1, "CNN": 1, "'cortar": 1, "'sin": 1, "Catamarca": 1, "N\u00e9stor Grindetti": 1, "Abren": 1, "Abrieron": 1, "Santa Cruz": 1, "La Plata": 1, "Arranca": 1, "Agencia Noticias Argentinas": 1, "Tapas": 1, "Puerto Madero": 1, "'puerto": 1, "Paraguay": 1, "'atento": 1, "Wanda Nara": 1, "Domingo": 1, "D\u00f3lar": 1, "AQU\u00cd": 1, "C\u00e1mara": 1, "B\u00fanker": 1, "Uni\u00f3n": 1, "Patria": 1, "Voto Accesible": 1, "Grupo Clar\u00edn": 1, "La": 1, "Esperan": 1, "'poltica": 1, "C\u00f3rdoba": 1, "Ant\u00e1rtida Argentina": 1, "Tierra": 1, "SRT": 1, "Moria Cas\u00e1n": 1, "Mami Mo": 1, "'moria": 1, "'cierto": 1, "Comitiva": 1, "Ma\u00f1ana": 1, "Elecciones PASO Argentina": 1, "Justicia Electoral": 1, "'econmica": 1, "Nueva Zelanda": 1, "Australia": 1, "'evento": 1}